急！元朗情況嚴重！

多間大公司已經叫元朗員工收工、所有活動取消